美國愛國者直言受香港人啟發：一旦我地輸左，全世界將唔會再見到自由既燈光。

O say, does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
It still does
各位手足既付出
世界各地所有珍視自由既人係睇到架
抗爭輸左？而家先係所有野既開始！

佢哋都冇放棄，香港啲放負撚真係多鳩餘

美國人到呢一步都未放棄
香港人更加唔可以放棄，保存火種比全世界既人繼續奮鬥落去

成功輸出革命到美國

右派根本唔係睇你係唔係美國人
你睇下美國右派幾撚多南越後裔

都話句野係班死左膠互相j出黎
舊年旗手隊條片美國全部右派清一色支持我地

香港班放負撚咪即係係trump twitter留言話佢已經輸左班左膠囉
即係香港既五毛

右派係Conservative
就係係社會進步既同時強調保存固有價值
同本土派提倡既保護香港人身份不謀而合

所以先點解我地同右派可以Connect得咁好

推上去推上去推上去

我真心信放負係政治任務

班on9係弱智在自詡「進步派」
然後就真係自大以為自己好撚進步

2:38

好感動

香港人高舉美國國旗

1976年同一個海軍Lt到訪香港...

(CVN-65)
1976年7月30日，企業號第八次前往西太平洋，並到訪珍珠港、蘇比克灣、香港及荷巴特，先後與日本海上自衛隊及皇家澳洲海軍演習。1977年初企業號進入印度洋，並在2月19日到訪蒙巴薩。

好有可能係USS Enterprise (CVN-65)船員

放負撚咪鳩再放負

反共->滅共，美國人

Demoralisation

舉星條旗
姐係高舉自由、民主、憲法精神

就算佢地係美國藉人士，你從來都唔會見到BLM或者Antifa舉美國旗

極權×法律並不能夠壓抑民心

玩抖音，green juice, starfuck 咖啡，MacBook
We are the world, love and peace, vegan bowl
成堆嘻皮士不務正業

美國立國精神，獨立宣言咩都唔識

光復美國、世界 時代革命 你我大家任重道遠

要堅持到勝利一刻

然後比人洗腦話係美國仲係奴隸國家

天佑美國

有香港手足受訪

再一次証明香港既影響力

Fine!齊齊變共產黨奴隸

推

等睇有啲柒頭話人做乜唔撚戴罩

美國人加油

God bless America

Tvb

O say can you see, by the dawn's early light

第二個阿叔真係想交換香港人去美國，送Biden支持者去香港。

岩呀
班撚樣咁鍾意偽左翼同極權就同香港人交換啦

唔好啦
送佢地去支那唔該

上年抗爭外人眼中係好堅

「偽左翼」
呢句到肉

為自由世界而戰

用左膠來換香港手足

可能我無知 但so far我未見過有一個正常人可以講得出一個理由去支持joke biden

絕對有人係專做呢啲 但係真心弱智嘅都唔少

通街都係處

一直以來最支持香港人既都係共和黨
見支共個制裁list一個民煮黨人就知

美國唔守護自由既燈光，共產既紅光就會取代

好多國家都話有學香港

佢地唔會太灰啦
参眾兩院都贏咗啦

好多兒登仔放負

贏左就係主人，輸左就係暴徒。

好重香港口音

Stand with us by fighting for your freedom！

加油

根本就唔應該叫保存派
而係右-自食其力派
左-慷他人之慨派

Self-reliance
Parasitism

或者咁講，正常既社會從來都應該係要進步，兩派既分別只係進步速度同進步取向
但而家我見到呢班所謂左翼，係玩緊破四舊
段片個老伯講得好唏噓，佢話佢係耶撚，但係去到今時今日，係某部份激進歐美左翼眼中，講「耶穌」呢兩個字彷彿係死罪，因為會冒犯到一大堆團體
原本憲法上既宗教自由呢？唔見哂囉

陳同佳：我嘅蝴蝶效應勁到「光復美國時代革命」

pushh

進步可以犧牲自由就係佢地既理論
為左一個自以為平等既烏托邦
可以將以前建立既所有價值觀一手摧毀

籍*

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

We will never surrender!

佢哋先最撐港
反而班antifa成日覺得我哋係美帝走狗

仲覺得我地係日落帝國主義者

大紀元真係拉近左香港人同美國人

去而家嘅香港仲慘過去支那啊

Stand with US, Fight for Trump Trump

留返梁啟智班左膠喺香港唔該
另外搭單遣送返大奸、黎執屎、大舊衰返嚟
Spare返三張楓葉卡俾九七後手足

左翼同共匪不嬲係一致
未全面掌權咪叫自已做和平左翼
奪左權咪變共產黨

美國人：香港人你地永遠唔可以放棄

香港人：美國手足你哋都要爭氣啊，一定要俾侵侵做多四年美國總統 God bless the USA

God Bless the USA.
The Last Shining City Upon the Hill.

True,America is the beacon of freedom,don’t let the deep state and CCP extinguish the light of truth and liberty

左右源於法國大革命嗰陣 ，當時speaker視角左邊班人係平民，右邊班人係精英，所以左嘅就求變要平等，右嘅就保守

你個分類真係得啖笑

鞭足一年
有潛力做下一句「我係中國人啊屌」，鞭十年

係
否則佢講呢啲想要咩效果？
求安慰？

here we are dont turn away now

勢估唔到真係香港一觸掀起千浪
美國人以前雖然支持香港人，但始終流於概念
今次真係針吉到肉，同香港人一樣企喺前線對抗極權

講得好啱

面對危在旦夕，我地不分國界不分族裔企出黎
真正既左翼應該支持全人類反對極權
而唔係講埋哂咩「你唔係黑人」

Exact7ly

God bless President Trump

所以話愛侵力其實係「明右實左」

愛國者
唔係愛侵力

大紀元
Cctoy為咗搞笑 真係不遺餘力

Sor係愛國者

個女主持好正

而家左派變咗精英自我感覺良好嘅巢穴 班人反而睇唔起窮人低學歷
真係風水輪流轉

右派本身係新教革命黨人
左派先係維護社會慣性既保守派

老老豆豆 守護美國既民主同守護香港既民主冇必然因果關係
唔好玩民主好朋友遊戲玩到上頭
現實政治唔係玩浪漫主義
日本之所以有民主係因為係佢打鳩民主中華民國同民主美國先有
拜登上台直接WWIII先係最直接既加速主義

畫面靚 + 有英文文宣訪問加好多分
畫面唔靚就好似中東o個 d 新聞咁唔知佢做乜剩係知打黎打去

而家就真正考驗港豬係咪真加速定係傻鳩浪漫撚既時候

USA USA

唔可以講 Merry Christmas
要講 Happy Holiday

拜登 : WWIII

你先得啖笑
咪又係有班人扮受害者要人讓利

邊個再同我講支持民煮黨 我真係會忍唔住屌佢老母

Florida 啲古巴後裔勁多支持rep
仲有Marco Rubio都係

但現實....
一齊做中國人啦!

做好connect 與美國人溝通工作

如果香港人改變左美帝國總統選舉結果
香港人就真係咩國家都爭住要

NO KING BUT KING JESUS

香港人放棄咗啦

完全唔考慮政治現實？

你所講嘅嘢不合時宜

今年美國真係似上年既香港....

拜燈

希望美國人可以好似香港人咁，再一次公民覺醒

你個名

7400萬美國人都支持侵

現代左右嘅分別咪又係由嗰陣演變出嚟

大革命嗰陣平民同新興資產階級因為舊制度對佢哋不利所以要求政府改革，後來左派泛指進步派，指認為政治改革必須大刀闊斧

而大革命嗰陣啲制度精英自然會想保留舊制度對佢哋有益嘅嘢，所以咪喺政治改革方面較保守，後來右派被人冠上保皇同專制嘅名號

家陣左派仍然係進步派，右派仍然係保守派，有幾不合時宜？

進步派英文係progressive，唔係指改善，係指改變，所以班人話咩左派搞到退步好諷刺係傻仔嚟

不過而家啲人都唔會分開政治左右同經濟左右

我好快又要改名喇

喬拜登（當選）定係喬拜登（坐監）？

喬拜登（失智）

我估錯咗

美國人都未放棄
班放負撚咪衝出嚟柒啦

你估中咗喬拜登 已經好叻叻架喇

Origin就係咁，駁乜撚野? 唔撚識自己去google咗先咩?
依家連登係玩到唔柒識字都可以參與討論

多謝

冇用架，班文盲係唔會理，總之對佢地嚟講，中共係左，親中共既都係左，實際上「左」stand for乜，10個紅登仔中有10個都唔會理

咁依家左傾係知識份子甚至係精英
呢點係唔係同以前已經有分別呀

但願你所說成真

左派同共匪的確係一致

因為玩新聞審查同人格謀殺
左仔同共匪最叻

順便送埋班好撚惡嘅左膠hong kong activist得唔得